覺唔覺 你呀媽個波罩你呀 呢句好撚掂？

又冇粗口 又冇意思 但好有氣勢 仲串到人地唔識駁番你

俾秒你諗下點駁先勁過佢

一秒

點解要駁
人地低質你又要跟住幼稚？

接招啦